係咪去到每日500宗確診都唔會停工

捐錢俾各大眾籌
買外賣只買黃店

仲有咩可以做？

推呀

禁呢樣禁嗰樣
就係唔封關
亦唔會收緊豁免檢疫嘅名單

5000單都唔會停

繼續返工

停工係圈套

返工可防毒

中左都要繼續返工

yes

係

同意
香港核心價值就係經濟

一定返添呀

係，直至全民中招

我嘅訴求就係返工

777: 一定谷大條數為大陸醫護進軍香港創造條件！

5000宗都唔會停
公司要求你在家檢疫再扣返你人工

一日未死晒都唔停工

全港中曬都要返工

有500宗，醫護可以停工，周圍都係病房，返同唔返都無分別

office一定唔會變病房
因為要返工

關咩事

5000就應該會好快停，因為個個都病曬

唔好同我講病左都要做

老細:你又唔見我病?

係地盤表示每日一萬宗都唔會WFH
諗起過幾日成班人逼係個貨櫃食飯盒就爽

快啦
對大陸醫護有仇恨即係分化14億人感情

有咩事嘅閂返幾日消毒完，繼續開工